學校應否播國歌

學校應否再播國歌?

播既,有人唔肅立係咪報警?